聽日返工既醫護將會被林鄭當成黑警一樣既condom

呢幾日政府道德綁架罷工既護士，而藍屍屈文妓光頭黑警共同大力抹黑罷工既就係黑護。

以分化手段黎講，林鄭將會大力嘉許呢班冇罷工既護士，自此呢班返工既護士將會同黑警一樣成為林鄭政權下既condom，繼黑警之後講醫護係佢既第二後盾。

唔罷工既醫護手足你地真係甘心比林鄭當condom?

你地既天職比政權利用緊，你地甘願為佢抬轎？

聽日將會係香港工運史最接近成功既一步，醫護界真係諗清楚千祈唔好淪落到黑警咁變成condom